生於亂世，有幸見證一國兩制的末落

Ashes to ashes, dust to dust

只有兩國，才有兩制。
願榮光終歸於我們、歸於香港。

見證歷史時刻
多謝咁多位手足

各位手足保重，不要忘記信念

今晚盡情快樂，聽日盡情墮落

各位保重 亂世中 我會繼續堅強生存

其實冇存在過，只係中共自己on9玩串個party

香港百年基業 俾中共親手毁滅

大家英國見

一國一制 支那解體 ww3

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

願榮光歸香港

大家呢幾年要好好裝備自己，努力成為一個對世界有影響力嘅人

兩制已完

多謝發皇帝夢

盡情快樂

個feeling好mix
個情況好似以色列咁
唔知幾時可以重新建國
聖經講過耶穌升天前都冇講
只係暗示，話心入面有，呢個國家遲早會再有返

希望呢樣野會成真

各位手足，萬事小心，期待有一天我地一齊建國!!!!

咩都可能發生 過去一年已經證明咗

Push.

未來歷史科嘅同學你好

黎明行動有幾個名唔關我事

香港獨立

證明一國兩制完全失敗
我十分高興，因為上一代覺得選擇一國兩制係對香港好，而家證明係完全錯誤

Push

當時吹到50年不變
重以為共匪咁忍得
點解一隻小學雞同陳同佳
一下推返曬
矮仔真係激到返生都似
毛魔直頭屌你老母 連佢當年講既野都推反埋

陳同佳真係偉人

雖然唔會感到開心, 始終冇佐咁多位手足既前途什至性命

成班手足剩係換到咁撚少嘢返嚟，係白費
場仗未打完

公元前496年，吳王闔閭派兵攻打越國，但被越國擊敗，闔閭也傷重身亡。兩年後闔閭的兒子夫差率兵擊敗越國，越王勾踐被押送到吳國做奴隸，勾踐忍辱負重伺候吳王三年後，夫差才對他消除戒心並把他送回越國。

但勾踐並沒有放棄復仇之心，他表面上對吳王服從，但暗中訓練精兵，強政勵治並等待時機反擊吳國。艱苦能鍛煉意志，安逸反而會消磨意志。勾踐害怕自己會貪圖眼前的安逸，消磨報仇雪恥的意志，所以他為自己安排艱苦的生活環境。他晚上睡覺不用褥，只鋪些柴草，又在屋裏掛了一隻苦膽，他不時會嘗嘗苦膽的味道，為的就是不忘過去的恥辱。

勾踐為鼓勵民眾，和王后與人民一起參與勞動，在越人同心協力之下使越國強大起來，並最終找準時機，滅掉了吳國。

手足做嘅努力，我哋絕對唔會忘記。正因為無數手足嘅付出，我哋更要忍辱負重、臥薪嘗膽。係呢段時間裝備好自己，將雞蛋砌為高牆，等機會推倒高牆。

冇錯，依家只係開始。
未來條路只會愈來愈難行，但我相信香港人

某程度上我覺得係解脫，以前成日諗2047會點，而家都好，個世界逼大家快啲面對

早日面對問題，長痛不如短痛

希望有幸見證哂香港兩次改朝換代

只要堅持 最終贏嘅一定係我地